一句講曬，張學友定Kpop？

張學友 正評
K Pop 負評

不過其實都唔洗拎歌神出黎，求其一個菊梓喬都好過班垃圾K Pop

K pop撚成九成都唔知歌詞歌緊乜

睇返d歌詞翻譯，Taylor Swift條臭雞d歌都有深度過個堆乜柒野

兩個都唔要

兩個都垃圾

坤哥同JPOP都屌打佢地

歌定片先？
歌嘅話 就梗係張學友啦
kpop 喺靜音睇片嘅

學友啦
kpop真係狗也不屌

Kpop係用黎J 唔係用黎聽 所以無得比較

咁睇AV除哂衫唔好？

Neither

kpop

洗唔洗特登開ac黎搞笑

張學友係邊個？

GEM